買二手機鏡有咩要己留意

如題！
有冇啲咩方法可以check到有無內部問題
求指教！

收光圈，每格睇有冇收
對焦環順唔順
有冇花/括
照下有冇塵/fungus